［邀請碼］其實可唔可以咁

即係見到有好多人del 左hkg+ app 再dl 過
結果個邀請碼係用唔到
不如咁
啱啱開壇呢一個月每個會員都有一個個邀請碼可以比身邊朋申請ac 咁得唔得
老實唔係每個人有isp email
其實我都係提議下 大家有咩睇法
唔好屌

咁樣好快就會有大量打手5毛分身進駐LIHKG
然後就變到高登咁

有外國巴打話申請唔到account#sosad#

用下腦

咁有咩方法可以增加人流
同埋果班無左邀請碼既hkg+ 舊會員

咁你又有咩好提意

見到好多呢啲post
同lihkg fb 都好多

點解未有sms個陣咁高質？
因為isp email阻隔左啲mk 5p

其實用自己高登正身ac pm或者證明然後兌換邀請碼咪仲好

班sms會員點計?

咪一樣有班五毛

test123

咩提議？ 依家有咩問題？
用isp email註冊個用意就係唔想咁多分身同係人都reg得
所以以前高登ac先咁珍貴（未開sms前）
邊個話無ac 就去開d新政策
咁不如直接開放所有email註冊啦 唔使煩

咁少事都唔可以自己諗辦法搞掂
就算有account應該都會係低質會員

sms係一段時間線之內註冊架嘛，唔允許呢段時間申請既ac囉？
因為有d老野畢業之後就冇isp email，而且屋企上網公司未必提供，佢地申請唔到ac

Hkg+ isp or 大學email
其實真係唔難
當你三樣都冇

你都會有朋友下話

我直頭想淨係開放isp email先得

我仲有個isp email可以用
用緊邀請碼

其實借朋友isp email 咪得

最好就淨isp先得

就係唔想同你呢班isp都冇既人討論

你明唔明架

迷你豆豆 高登果個？

hi

我都係人在外國，試下用4g網絡開，我情況係連wifi就唔得

一搞就搞曬班5毛打手入黎
情況請參考新移民